[年經]鐘意冬天定夏天多d?

冬天
夏天

仆街香港夏天熱到仆街, 又濕又熱真係想死

支持地球再次進入冰河時期

香港冷熱都仆街
但熱就有美腳，你自己揀

其實凍都有腳睇

香港有幾凍

呃正評

凍有黑絲睇, 你自己揀

快D比番冬天我